覺唔覺開post燈賽果既都係冇膽垃圾？

有咩就直接講
屌你老母黑哨皇 想三連霸？
訓教啦 今晚你地一定輸撚到甩碌

嗯

樓主同agger路係基友

準備6c信

Agger

廣得好！